Title: Un video particolare
Date: 2007-12-03
Category: altro
Slug: un-video-particolare
Author: Karim N Gorjux
Summary: L'ho visto e mi è piaciuto. E' un video strano, ma vale la pena guardarlo fino in fondo perché è la vita dal punto di vista di un bambino degli anni'80.

L'ho visto e mi è piaciuto. E' un video strano, ma vale la pena guardarlo fino in fondo perché è la vita dal punto di vista di un bambino degli anni'80.  
  
  
  


 A voi il giudizio.


